聽講今年18分就可以入到u..

pre:333333，鯨大會唔會收我

鯨大係u咩

33222已經有12分
穩入🌳大

佢個名有university架啵，唔係有university先係u咩

一齊向目標進發

我諗起五個四條女

佢係我中學啲師姐btw,我間中學best5 超過20分五隻手指數得哂，抵佢咁開心既

43333

Shitty數學系

18分N展

不嬲n展都係18

2016 JUPAS十大「水泡科」 城大力爭九席

第一位：JS1006 CityU 管理科學系
五科平均分：4.00
競爭比例：5.78 人爭一位
收生要求：數學要有3，兩個electives要有3
比重：英文 x2，數學、M1／2 x1.5
詳情：

第二位：JS8361 HKEdU 中學教育榮譽學士 - 資訊及通訊科技
五科平均分：4.00
競爭比例：5.9 人爭一位
收生要求：ICT、Science electives要有2
比重：冇
詳情：

第三位：JS1208 CityU 物理及材料科學系
五科平均分：3.83
競爭比例：6.25 人爭一位
收生要求：兩個electives，其中Chem/Design and Applied Technology/Physics/Combine Sci(Phy)要有3
比重：英文、Physics x2，Chem/ M1／2 x1.5
詳情：

第四位： JS1201 CityU 建築學及土木工程學系
五科平均分：4.17
競爭比例：5.79 人爭一位
收生要求：數學要有3，兩個electives，其中IS/Physics/Combine Sci(Phy)要有3比重： 英文x2，數學 x1.5
詳情：

第五位：JS1207 CityU 機械及生物醫學工程學系
五科平均分：4.00
競爭比例：6.09 人爭一位
收生要求：兩個electives，其中Bio/Chem/Combine Science/Phy要有3
比重：，英文x2，數學x2、io/Chem/Combine Science/Phy x2
詳情：

第六位：JS1202 CityU 理學士(化學)
五科平均分：4.00
競爭比例：6.58 人爭一位
收生要求：兩個electives，其中Bio/Chem/Combine Science要有3，如果你數學有3，Bio/Chem/Combine Science/BAFS/Design and Applied Technology/ICT/IS/Phy有3嘅都可以當係elective requirement
比重：英文x2，數學 x1.5，Bio/Chem/Combine Science/Phy x1.5
詳情：

第七位：JS1004 CityU 資訊系統學系
五科平均分：4.00
競爭比例：6.76 人爭一位
收生要求：數學要有3，兩個electives要有3
比重： 英文 x2，數學 x1.5
詳情：

第八位：JS1209 CityU 工學士(系統工程管理學)
五科平均分：3.83
競爭比例：7.09 人爭一位
收生要求：兩個electives，其中Chem/Combine Science/Design and Applied Technology/ICT/M1/M2/Phy要有3
比重： 英文 x2，數學 x1.5，Chem/Combine Science/Design and Applied Technology/ICT/M1/M2/Phy x1.5
詳情：

第九位：JS1108 CityU 社會科學學士(公共政策與政治)
五科平均分：4.00
競爭比例：6.87 人爭一位
收生要求：兩個electives
比重：英文 x2，通識 x1.5
詳情：

第十位：JS1205 CityU 電子工程學系
五科平均分：3.67
競爭比例：7.51 人爭一位
收生要求：兩個electives，其中Bio/Chem/Combine Science/ICT/M1/M2/Phy 要有3
比重：英文 x2，數學 x4，/Combine Science(Not Bio and Chem)/ICT/M1/M2/Phy x4, IS x3, Bio/Chem/Combine Science(Bio and Chem) x2
詳情：

上年18入唔到degree